雲加半場換入奧燒改變形勢😲

捱打😩
又唔出奧燒😦

快d 出宇宙助攻王奧燒啦屌
無佢點打

仲唔出助攻王就反雲😠

我打後一格攻中都勁過臭燒

😳

岩先果場我打後一格1goal 1 assist

屌牙！睇出場名單！原來有出佢！
熱狗班人捉左我地宇宙助攻王去邊！！😤

熱刺下半場莫氣架啦, 臭燒至少助攻3球

屌唔夠打就捉走人地主力
死熱狗

駁吾刀

做乜捉走埋我

me2

唔係呀你球解圍幾靚